[PC]國際服-救世者之樹即將改版-係時候回家了

依家韓服已經出左360lv既版本 同時推出左新既職業既資料
而國際服已經更新到韓服360LV版本既前一版
官方資料

PTT 好讀網頁版(繁中)

當然地依家既版本都好正,修女改左做今日打1次就可以拎2粒BS(VIP+1)
同時舊人回鍋都有大禮包狂送8X經書,加倍幣

各位係時候返來了

同時依家都每日固定有幾千人online 搵人刷副本打王都絕對夠人

同時依家卡片全面改版

好多新野出左

唔出R9 玩撚咩 我個神論差1個轉職位呀 DLLM

佢依家set左做R8係最終職 同埋之前既R7職會加上C3技 R8職就加C2技
新既職業係R8黎 有C1+C2 技

以下為轉載

沒有R9！！

應該說，沒有R9職。

R8將會是救世者之樹這款遊戲（以職業來說）的最高rank。

然而，近期將會實裝四個新職業（四職業系各一個），

而且這四個職業會位於R8，

也就是各職業別的R8，將會總共有三種職業可以選擇。

除了新職業外，

R7職將會新增C3技能、R8職也將會新增C2技能；

此次登場的四種R8新職業，也會同時實裝兩個circle的技能。

▲重砲手的C3新技能

並且，

往後的新職業，

將會變更為各職業別一個一個依序的方式來出現。

▲新rank系統示意圖，往後仍會持續向更高的rank擴張

除此之外，

官方團隊往後也預計在低階的職業上新增「大師circle」，

可將技能的能力提升至高階的水準，（感覺可能類似C4之類的）

然目前未釋出太多細節。

－－－－－

二、轉職方式變更

此次所新增的新R8職業，

必須達成一定的解鎖條件，與導師對話後，方可轉職。

▲新R8法師系職業「幻影法師」轉職中

既存的職業，

在轉職的職業選單中選擇後，

即可立即轉職，不須再解轉職任務。

舊有的轉職任務，

將改編為獨立型支線任務。

除此之外，

此次新增的四種R8新職業，

轉職過後，可再向導師承接專屬特殊任務。

完成後，依照任務的難易度，

可獲得該職業的專屬特殊時裝或裝飾品。

▲新R8牧師系職業「狂熱者」的四種時裝

－－－－－

三、職業重返系統

簡單說就是可以將角色往回一個rank的功能。

然而只能返回一次，

並且會遺失該rank的職業等級經驗。

－－－－－

目前官方尚未釋出新職業與新技能的詳細情報。

然而，有一張新四職的剪影圖。

目前已知：

左一為法師系的「幻影法師 Shadowmancer」；

右二為牧師系的「狂熱者 Zealot」。

至於左二，可能為劍士系的「鬥牛士 Matador」；

而，右二，職業不明，

但看起來似乎會是拿雙鎗的弓箭手職？

如果真的是的話，另外兩個已知的未實裝弓職，玩偶師、吹笛手，

又得繼續躺在客戶端裏頭了。

咁佢就CUT左C3佢啦 那有位

法元咒 感覺玩唔到落去之後就棄左

你隻神諭咩build?
Ps1 本身轉左c3職既會加多個c4技能
Ps2 同埋只要係r8職就可以退返去r7咁試r8既職
PS3 依家既版本生活等級夠就可以拎一張重置卷

大愛BUILD
水3隨神諭 諗住佢出R9 我先可以玩埋無敵變性
代價 打唔到大地

係佢改主城前就退左休 唔知你講咩生活等級 等佢出左新職同改左轉職先再諗下返唔返黎

改左版了
有冇巴打一齊玩返
同埋而家有重置活動
可以瘋狂轉職